有冇返通宵更工既師兄？分享下你做成點

表面上好似好多返通宵更既工都好疏乎

保安、酒店呢啲夜更工冇咩特別應該可以坐到完場

缺點應該只有私人時間失平衡同唔健康

連登個個都係朝九晚六，冇人返通宵工

返shift 返到懷疑人生

返shift 賤過狗